有無樂理老師係到？

想考6月個期8級樂理
有無巴絲幫到手

上兩個幾月就考得？有冇可能啊

本身有無底子？

有底 讀緊音樂

推

Inbox my page

留tg吹下樂理